點解Hello Venus八個有八個都係冇pat當年都會諗到用twerking突圍

不過佢地有啲fapcam真係幾能淫, 就算冇pat格硬twerk當年都射咗唔少畀佢地

都幾鍾意睇樓主講佢啲打J史, 睇得出佢係一個有往事嘅人

無人覆，我覆下先

衷心感謝你

光時五缺

行返清純可愛咪算囉 轉左型 冇首好聽

最能仁是咪I’m ill

最撚正係飲茶歌
冇咗yooara同yoonjo已經收一半皮